黐咗膠嗰啲地磚一落少少雨就會成地水

屌佢老母